{
  "response_code": 0,
  "results": [
    {
      "category": "Entertainment: Video Games",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Siapakah pahlawan Indonesia yang mendapat julukan Ayam Jantan dari Timur?",
      "correct_answer": "Sultan Hassanuddin",
      "incorrect_answers": [
        "Zainal Mustofa",
        "Sisingamangaraja XII",
        "I Gusti Ngurah Rai"
      ]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Video Games",
      "type": "boolean",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Pahlawan yang berpartisipasi dalam pertempuran Puputan Margarana untuk melawan pasukan Belanda 20 November 1946 adalah",
      "correct_answer": "I Gusti Ngurah Rai",
      "incorrect_answers": [
        "I Gusti Ketut Jelantik",
        "I Gusti Ketut Pudja",
        "I Gusti Ngurah Made Agung"
      ]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Video Games",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Berikut pahlawan Indonesia yang memperjuangkan kemerdekaan Indonesia, kecuali...",
      "correct_answer": "Sultan Bayezid II",
      "incorrect_answers": [
        "Tan Malaka",
        "I Gusti Ketut Jelantik",
        "Djamin Ginting"
      ]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Video Games",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Siapakah pahlawan Indonesia yang gugur ketika berkonfrontasi dengan Belanda di laut Papua?",
      "correct_answer": "Laksamana Yos Sudarso",
      "incorrect_answers": [
        "Jenderal Abdul Haris Nasution",
        "Teuku Abdul Hamid Azwar",
        "Hermann Goring"
      ]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Video Games",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Kapan Indonesia menyatakan kemerdekaannya?",
      "correct_answer": "17 Agustus 1945",
      "incorrect_answers": [
        "18 Agustus 1945",
        "25 Desember 1949",
        "20 Mei 1947"
      ]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Video Games",
      "type": "boolean",
      "difficulty": "hard",
      "question": "Benarkah Jenderal Soedirman merupakan salah satu pahlawan Indonesia di era penjajahan Jepang?",
      "correct_answer": "Tidak",
      "incorrect_answers": ["Benar", "Tidak tahu", "Bisa jadi"]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Video Games",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Hari Pahlawan diperingati setiap tanggal?",
      "correct_answer": "10 November",
      "incorrect_answers": ["10 Januari", "2 Mei", "28 Oktober"]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Video Games",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "Siapakah yang menjadi pemimpin pemberontakan milisi PETA di Blitar?",
      "correct_answer": "Soeprijadi",
      "incorrect_answers": [
        "Laksamana Maeda",
        "Heinz Guderian",
        "Zainal Mustofa"
      ]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Video Games",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Semangat apa yang patut kita teladani dari para pahlawan?",
      "correct_answer": "Daya Juang",
      "incorrect_answers": ["Malas", "Foya-foya", "Berkhianat"]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Video Games",
      "type": "boolean",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Siapa pahlawan Indonesia yang memimpin perlawanan dalam Pertempuran Surabaya?",
      "correct_answer": "Bung Tomo",
      "incorrect_answers": ["Bung Hatta", "Tan Malaka", "Bung Karno"]
    }
  ]
}
